<locale>
	
	<error>
		<code>0</code>
		<message><![CDATA[Произошла неизвестная ошибка!
Пожалуйста, попробуйте еще раз.]]></message>
</error>

	<error>
		<code>1</code>
		<message><![CDATA[Отчество пассажира не заполнено! Можно использовать только русские и латинские буквы, символ - .]]></message>
	</error>

	<error>
		<code>2</code>
		<message><![CDATA[Извините, но регистрация на рейс уже закончилась.]]></message>
	</error>
	
	<error>
		<code>3</code>
		<message><![CDATA[Туристы отправляются разными рейсами. Совместная регистрация невозможна.]]></message>
	</error>
	
	<error>
		<code>4</code>
		<message><![CDATA[Извините, но регистрация на рейс уже закончилась.]]></message>
	</error>
	
	<error>
		<code>5</code>
		<message><![CDATA[В настоящим момент выбор мест невозможен. 
Происходит первичная регистрация пассажиров на рейсе.]]></message>               
	</error>	
	
	<error>
		<code>6</code>
		<message><![CDATA[Не все пассажиры добавлены в списки регистрации.
Повторите попытку через 4 часа.]]></message>
	</error>
	
	<error>
		<code>7</code>
		<message><![CDATA[В заявке нет туристов с указанным классом салона]]></message>
	</error>
	
	<error>
		<code>5060</code>
		<message><![CDATA[На заданном направлении (или поезде) мест нет]]></message>
	</error>

	<resultsPopupHeader>Вы успешно зарегистрировались на рейс __val__</resultsPopupHeader>
	<resultsPopupText1>Спасибо что воспользовались услугами нашей компании.</resultsPopupText1>
	<registrationErrorText1>Ошибка: вы не можете занять место __val__. Нажмите "Изменить" и выберете другое.</registrationErrorText1>
	<registrationErrorText2>Место __val__ было заменено на __val__.</registrationErrorText2>
	<registrationErrorText3>За этим пассажиром закреплено более одного младенца. Это запрещено правилами перевозчика. Пожалуйста, обратитесь за консультацей к туроператору.</registrationErrorText3>
	
	<flightClassY>плацкарт</flightClassY>
	<flightClassC>купе</flightClassC>
	<flightClassS>сидячий</flightClassS>
    
    <message><![CDATA[
<b>1. Общие положения</b>

<p>1.1. Заказ и покупка ж/д билетов на поезда по территории России, стран СНГ и Балтии начинается за 45 суток до даты отправления поезда.</p>

<p>1.2. Железнодорожные билеты оформляются только после зачисления предоплаты в заявку.</p>

<p>1.3. Пользователь дает согласие на обработку своих персональных данных, включая такие действия (операции) с персональными данными, как сбор, систематизация, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), использование, распространение (в том числе передача), обезличивание, блокирование, уничтожение персональных данных.</p>

<p>1.4. Оформленные железнодорожные билеты прикрепляются в пакет документов. Если на поезд есть возможности провести автоматическую электронную регистрацию, она проводится в момент оформления билетов.</p>

<p>1.5. Оформленный электронный билет нельзя переоформить. Можно оформить возврат билета со штрафами и оформить другой.</p>

<b>2. Необходимые документы</b>

<p>2.1. Для граждан России автоматическое бронирование возможно при оформлении на один один из перечисленных типов документов:<br>

- паспорт,<br>

- загранпаспорт.</p>

<p>2.2. Свидетельство о рождении ребенка (обязательно при выписке любого детского билета).</p>

<p>2.3. Для иностранных граждан — национальный паспорт.</p>

<b>3. Работа с интерфейсом бронирования ж/д билетов.</b>

<p>3.1 Определите сопровождающего взрослого для каждого ребенка в заявке. С одним взрослым туристом может ехать не более трех детей.</p>

<p>3.2. Выберите места для взрослых и детей. Дети до пяти лет могут ехать на отдельном месте по детскому тарифу, либо на месте своего взрослого. Для начала бронирования должны быть выбраны места для всех пассажиров с местами. На рассадку действует ряд ограничений:<br>

- количество нижних мест не может превышать количество верхних более, чем на одно, <br>
- дети должны быть в том же вагоне, что и их взрослый.</p>

<p>3.3. Начните процесс бронирования кнопкой «Забронировать»</p>

<p>В процессе бронирования мы пытаемся посадить туристов на выбранные места, однако возможны ситуации, когда забронированное место будет отличаться от вашего выбора. Места, на которые были забронированы туристы, будут показаны в результате успешного бронирования.</p>

<b>4. При пройденной электронной регистрации невозможно:</b>

<p>- возобновить срок действия электронного билета в случае опоздания пассажира на поезд (кроме поездов внутрироссийского сообщения);<br>
- возобновить срок действия электронного билета в случае прерывания пассажиром поездки в пути следования (отказ от поездки или остановка в пути следования).</p>

<b>5. Возврат электронных билетов</b>

<p>Возврат билета влечет штрафы со стороны туроператора и системы бронирования. Процессом возврата управляет менеджер бронирования.</p>

<p>Возврат билетов через кассы РЖД оформляется при предъявлении бланка билета и удостоверяющих личность документов.</p>
    
    ]]></message>
</locale>
